哈哈！！阿仙奴！！感謝提供今晚笑話！！

哈哈！！

阿仙奴 今次你無話可說啦掛

作客唔計

一陣又有得笑🤣🤣🤣

嘻嘻

提供咗曼聯呢個笑話？